咒術迴戰 (14)

LM

睇巨人睇到思覺失調

巴打推爆 Post 唔順便留埋新 post link
LM

sor
比巨人嚇到傻咗

lm

Lau ming

留名睇里香番生

總係覺得而家既Rika係幻想女友

另外有預感乙骨係賢章san/小林裕介配

Floch過檔咒術

柔性聲底又要病 賢章san係幾好
溫柔聲平時地聲就得
佢病聲可參考文豪野犬既芥川龍之介

雖然類似聲網上多人估既仲有入野自由同豐利永行
跟人氣估仲有kaji同花江

創哥：領域展開

傷害讀者

過檔嚟咒術算
唔知點解有種畀女飛嘅感覺

咒術既角色只有慘唔慘分別 平日既溫馨場面只係為死亡既鋪墊
good end=釋懷 悽美結局
bad end=慘死 無咩意思咁死

不過慣了
暫時除左55555 咩人都會中

唔知有冇人問過，上網見人話宿儺個領域勁過五條悟係咪真？

係咁問埋啲無事實根據/劇情參考既嘢好好玩咩？

驚自己睇漏咗，冇得答咪算囉

支共/港共啲on9論調咁

tossy （豐利永行） 好正

乜唔係叫豐永利行咩

真係網上是但一個fanmade都好過呢個

mappa plz quit
專心jjk同chainsaw

四重加密(14)

留個靚名

叫開tossy
成日搞錯佢個全名

入野自由

kaji
依家一聽到佢把聲就覺得on9

呢度咪咒術囉

我成日記錯做永利豐行

佢配病嬌 ／ 黑化高戰力其實幾好

咁搞法廚房佬脫離肉身果陣55555都未出到嚟

仲仆街過屈個盲既偷睇國家機密

唔岀奇，解決晒其他事件然後5先岀返黎，同宿儺單挑
咒術迴戰完

55555都覺得難攪既野, 點會咁易搵到代替品

我想問下其實個 post 有幾多人真係好介意大家喺度講未出版嘅次回情報？
介唔介意統計下，覺得其實冇所謂嘅正評我，真係介意、想大家四重講嘅負評

之前係見有人講過有啲人話唔想睇所以先盡量四重，但漫畫 post 都要咁都幾冇癮

我都想知點解有分開動畫區仲要驚係呢邊驚劇透
唔通我遲玩Mon Hunt 又去個live post度屌人劇透最終boss係咩
既然係咁不如每一話開新post算啦

漫畫po都唔比討論最新一話
咁仲要個po黎把撚咩
迫人加密都多鳩餘

gchi唔四重

情報4重無所謂，有啲人係中意等成話出左一次過睇，保留驚喜
但有時上一話未討論完就有新一話情報
好難叫人出去等新一話再入返嚟

但漫畫出左既話就無謂加密喇，自己睇完先好入嚟

漫畫post 都唔知四重做乜

圖透

我覺得係po之前講明情報就得
我見到情報2個字都會自己出返去

覺得情報都冇需要4重

推唔洗4重

agger

試下唔四重
情報update

天元同化失敗後本質上更接近咒靈
一開始拒絕99係怕腦魔同99同調（同陣線？）
腦魔真名係羂索

所以天元怕假油吸收左佢？

天元自稱已經成為咒靈操術嘅對像
所以要護衛留守

夏油術式真係好屈，有理由相信11年前已經比腦魔睇中左

芥見越強調真油術式屈
就越顯得真油係人類version嘅漏壺

咪撚四重啦屌
好麻煩

search 羂索
係觀音名嚟

腦魔想利用進化左嘅天元同全日本嘅人同化令普通人進化
進化左嘅天元靈魂無處不在
天元如果喺咒靈操術影響下無法拒絕同化

好撚勁
但冇贏過

真油死咗之後轉生做漏壺

四重加密就好似你個名一樣

轉PTT

//
天元11年前同化失敗
沒有個體概念 存在於天地 類似進化成高次元存在了
只要有一個人類抱著惡意進化 天元也會被影響 進而影響全世界

雖然只要拒絕同化就可以迴避
問題是進化後的他存在類似咒靈
是咒靈操術的施術對象

假油本名羂索 認識宿儺 千年前便存在
僅次於天元的結界術高手
目的是使全人類跟天元同化
以實力來說 可能只要碰觸就能收服天元
所以才封閉薨星宮 徵求護衛

天元 星漿體 六眼命運息息相關
直到禪院甚爾介入 破壞了三者相連的命運

除了假油下令解除外還可以靠道具解
米格爾的黑繩跟天逆鉾
只是都被五條搞掉了
乙骨跟米格爾在國外也沒找到黑繩

但有個自稱天使的千年前術師參加了遊戲
他的能力是消滅術式
//

新角色天使 可以令術式無效化
但佢係千年前嘅咒術師 姐係不老？

同怪獸只會打日本一鳩樣邏輯囉

除念師

垃圾傻西先係漫畫post四重

討論情報唔四重同意
但po漫畫圖情報可唔可以四重返
好影響第一次睇個觀感
好似上集144 leak咗天元最尾一頁出場scene 搞到少咗好多驚喜

sor 下次留意返

我睇到有詳細情報係話假油其實以前都搞過兩次事，兩次都打輸左比六眼，第二次佢甚至喺星漿體同六眼出世一個月內就殺左佢地，但天元同化當日都有新嘅星漿體同六眼出現，所以今次改變左策略係封印六眼，因為好似話同一時間個世界唔會存在兩個六眼

然後甚爾同夏油都係今次嘅關鍵，所以假油今次應該係最接近成功嘅一次，而家目標係收服進化左嘅天元，用黎同複數人類同化，令到全人類進化

145超詳細情報翻譯copy

太長所以加四重，後面接續

好複雜

後續，長到好似睇小說

咁似eva人類補完

有冇人記得孔時雨？
11年前叫伏黑爸去殺理子
之後幫真油揾資金做盤星教教主
應該係腦魔嘅人？

多字到 都係決定出咗漫畫先認真睇一次

人再進化就係近似咒靈！？

真係搵除念師

就咁睇回憶篇真係好關鍵
伏黑爸殺死理子天元同化失敗
咒靈操術可以收服進化後嘅天元
夏油肉體幫助到封印六眼
腦魔一次得到晒所有拼圖

有一期封面係夏油扮觀音

又觀音又天使
遲啲會唔會有神話故事嘅人/能力

聖杯戰爭

果然55555知自己就奶野先叫乙骨出差

不過新角色，未必係虎仗個邊/正義嘅一方？
天使吹號角......即係審判會降臨於世上

有無咁啱得咁橋解除術式ge人出現

陀艮好似係海神之類

今集情報量大到
以為中咗無量空處

直到目前為止
有51個人覺得唔加密好啲
得4個覺得要加密
咁你覺得應該聽邊邊好

話說中無量空處唔係咩都知咩，點解漏壺中左2次都咁L笨

我覺得佢進化咗之後就變咗類似世界嘅全在，咁世界嘅惡意增加就會影響到佢？
9up only

複雜難明到就嚟變eva

我認為有圖就加密會好啲

又唔係叫你加密晒所有comment
淨係叫po情報嗰個加密返啫
由其係漫畫圖 唔覺意碌過睇一眼已經可以留下好大印象

你話上面成串加密哂每睇一個comment都要撳一下就話麻煩啫
而家淨係叫你加密情報 撳一下睇完下面再正常討論咪得

無量空處係多到大腦處理唔到既資訊，但係啲資訊唔係有用既資訊

就係講緊啲人覺得唔應該加密情報
全世界就你一個咩

呢個post
出情報前 隔一隔開咪得

但金剛棒 唔該四重
有啲撚樣仲要quote金剛棒
碌到隻手就嚟跛

就咁撳一下好難為你咩
我都有個compromise就係文字情報照po 圖先加密
唔buy嘅咩繼續全部唔加密囉
我入得post都預咗會有劇透 但如果多個四重 可以主動揀睇唔睇 梗係有好過冇

我覺得情報緊係四重啦
去到緊張位(e.g. 有人死) 真係唔想比情報/一張圖劇透

到熟肉出喇wo
早睇到嘅人咪post 埋條熟肉link, 有心有時間嘅咪搬埋啲圖過嚟(好似run please post 咁)
隔幾行先開始討論
之前睇鑽石王牌, 試過一入條link 第一句就係xx 出局
屌佢老母成集就係睇呀xx個打席
咁樣一句我就成個星期唔使睇

睇完最新情報：5t5真係玩死自己

佢咁做都正常 整爛哂啲勊住自己嘅嘢咁咪可以繼續無敵

好似hunter 入島揾除念師

好似係

咁有情報嗰幾日你唔入又好難為你咩
憑咩要多數就少數而唔係少數就多數

我幾時先出得返嚟 好悶

點知邊日開始有情報
點知幾時幾刻開始會有人講情報

無休刊的話通常星期三星期四

一般禮拜三同四
講咗啦依家
得未

咁你逢星期三四五唔好入黎囉

芥見講過
唔係灌輸大量有用嘅情報
而係重複 並無用的情報
但中嗰個唔知認知到呢樣事實

咁你咪撚入黎囉 同你有親啊？

唔好講一般呀
早咗咁點?你切柒煲湯呀?

其實你唔4重/粉字無人吹得你脹
呢度又唔係香討連想搵個版主set 下版規都無
不過為咗自己方便就要其他人唔好入嚟吹水真係好撚自私

你又有幾品格高尚呀
無視大多數人意見
單方面要求人四重咪又係自私

芥見係唔係信教 咒術迴戰d設定都似佛教個d feel 例如最新假油真名

高尚過你先啦
起碼我唔使為咗早一兩日比人知自己睇咗啲斷頭斷尾又唔知真定假嘅嘅劇透死全家先啦

咁你唔碌入嚟咪得囉
你都幾撚搞笑，有85個人覺得唔洗四重，得7個覺得要，但因為唔四重會對你唔方便，所以要嗰85個就你，人哋唔肯就屌返人自私跟住再鬧唔願意對你呢啲有無理要求嘅少數人妥協嘅我死全家自我中心之餘又雙重標準要律人就先律己啦好心

咁撚唔滿意咪自己開返個冇情報po咪得囉自私閪

87:7了

多人唔一定啱
照你個邏輯多人一定啱咁香港立法會立嘅法一定啱
因為全部都係由大多數議員投票決定

up乜9

咁撚搞笑嘅點解
四重撚覺得㩒一下好難為非四重撚咩？
但既然四重撚自己唔想睇情報，咁嗰幾日唔㩒入嚟個po又好難為你哋咩？

四重撚覺得唔四重對自己唔方便，所以屌非四重撚自私，但又唔覺得四重會對非四重撚唔方便要大多數就佢哋少數人嘅諗法自私

嚴以律人，寬以待己咪講緊呢啲仆街囉

呢種單方面老奉要人遷就自己嘅態度只會堅定我哋唔四重嘅決心

乜撚嘢啱唔啱
講撚到喺度討論啲咩價值觀咁
再講多人唔一定啱都唔代表少數就係啱

forum呢啲不明文規定不嬲睇邊邊人多㗎啦講經咩，拎forum同立法會比較就更加證明你弱智，forum淨係影響用家本身，立法會會影響成個嘅香港，咁都可以拎嚟比較

巨人劇透撚一開波就係比呢啲撚樣辣著

以前出咗情報會有啲快手嘅人睇完喺到傾
然後佢哋畀人屌睇完唔貼埋link 過嚟
而家貼埋圖copy 埋字過嚟就畀人屌唔加密
但係明明多數人都接受到劇透

真係好慘點都畀人屌 睇個漫畫姐大佬呀
你估copy 文字情報嗰個好容易咩
今集成篇文咁長
冥冥吉隆坡嗰集得日文情報仲有人譯埋畀我哋
做呢啲嘢都係想同大家傾下討論下
你唔鐘意咪唔好入黎囉

老老實實
用香港立會比根本9唔搭8
立會代議制 背後要有民意 香港立會有幾多民意自己諗
呢度正皮負皮就直接投 簡單直接多數決
咁的確民意係出左黎播

屌變左罵戰post

你叫佢點回應

你要7個四重撚去就你哋92個非四重撚

你哋非四重撚自私到

六眼個名聽落都似係嚟自五眼

四重撚講幾句就嬲

你話9up多數人的暴政 我都由你
但你類比嘅例子 本身就錯 咁點support你論點

反劇透撚又搞事

衝出嚟話比人聽自己冇腦

加乜撚野密 我入得黎就係想睇情報

你自私

其實po情報係第一句打情報再隔返10行先係情報咪得
D4重撚見到情報都唔走返出去就咪屌人劇透啦

算啦，同佢哋嘈都哂氣我都唔入post好耐。

咩情報同情報圖都戇𨳊，美化其名就情報，難聽啲講句就係偷跑劇透，睇撚完情報都差唔多等於睇撚埋下一話，咁睇漫畫有咩意思？

有時睇漫畫就係想要嗰下驚喜，好喇好似下一話咁，又有個新角色出嚟，或者遲啲55555解封，然後情報圖又話埋俾你聽下一話有新角色/55555出返嚟，咁我睇嚟把撚

咁睇返連登仔多數唔鍾意食呢啲，食鍾意有人劇透晒寫撚埋俾佢，然後其他啲所謂嘅細節位又無量空處咁放大嚟FF，跟住又有傻仔拎啲FF同其他人嘈到臉紅耳赤，都已經唔撚係討論

所以唔好浪費時間喺度傾算

仲有九相圖都係佛教嘢

咁你咪每星期等漫畫人出左先睇慢慢驚喜
我地真係太期待下集內容而又唔覺得冇左驚喜

你咁鍾意驚喜都唔多需要討論架啦
一陣有人分析得太好講中左
之後搞到你冇左驚喜點好意思

用返比卡超個句啦
入得嚟就預咗有呢個風險

不過都好同意你最後個段
個班FF撚同埋鳩up能力撚係好撚難頂

其實漫畫家都係為左有人買漫畫賺下錢
你平時係咪買開？
美其化就係欣賞
難聽啲就係偷睇

有時睇漫畫就係想一本本十話咁睇
一話一話睇黎把撚

咁其實真係好似漏壺咁講，佢哋先係真正嘅人類，之不過係進化咗嘅人類

係咪即係話55555 既誕生本身係為左有個強者確保同化順利

無量空處係不斷咁塞垃圾入你個腦, 所以中左應該會變到更加弱智

領域 = 結界術 + 生得術式。
天元 未詳細資料
羂索 如上
暫時已知得宿儺 放棄閉合型領域作束縛，換做 半徑200米嘅開放型領域。

同99一齊企出嚟嗰下畫到大哥好似有波咁

btw99講“聲音”係咩意思？係佢既術式？

唔入po好耐
但依家又喺度
自我矛盾？

我估可能係每同化一次，天元把聲會多左一把聲音

死滅回遊個規則之前係咪有提過
我已經由136開始翻睇都唔見有

有 143最尾一頁

應該同化左聲音會變左，無咩特別意思

自膠先
以為係漢化組啲廣告

比打膠啦

143

新角色又比虎杖剋制

又一個特級中途離場

但個天使識飛

突然之間咁多千年術師

99大撚到

之前假油咪講過佢同一堆千年前術師定左契約再將佢地殘骸變成嘅咒物分哂出去

bro鐘意大屎忽女人都係因為佢

劇情咁既發展，即係天使一定唔係自己友

我懷疑把天逆鉾當年55555想破壞佢但唔成功 。所以去咗海外封印佢，遲啲應該會再出場

如果唔係芥見唔需要寫佢被封印 直接寫同條繩爛咗咪得

唔係話「被五條悟封印在了國外或是直接破壞了」咩
依家有同樣作用（消滅術式）既天使角色出左黎
應該都係集中講佢個術式 繩同刀應該係純粹係例子

係呀 但芥見冇寫死把野爛咗 我覺得佢想留條後路鋪將來出場 以上純粹我個人猜測

好想快d知天使咩料子咩級數 忠定奸定中立

唔滿足條件會褫奪術式
而且要消滅玩家先可以用分加規則
竟然自願參加死滅

舒服哂

個新角天使好有死神滅卻師feel

妖，咁你哋自己圍爐開個post規定唔准講最新一個月故事未得囉
睇下有幾多人同你哋吹水囉
入黎呢到一定講最新情報嘅post把撚咩

點解咁多負評 條友都講得幾好喎
好似你睇火影一入到漫畫post就個個洗板自來也死左咁你正式睇漫畫果陣實無哂引嫁

btw非引戰 我都係正式睇完漫畫先入黎

入得嚟追post，就係期待下一話出未有無情報，點解突然要為一d “要有驚喜”㗎人，又要四重又唔講得，

我都想講，我入嚟追post係睇情報同睇人哋討論漫畫內容，我都唔想睇到d “話人唔加密”㗎post，阻住曬睇漫畫相關內容 。

其實之前有啲重要情報啲人都會四重左先post
好似釘姐死左 五條五被封印
不過上面條友個語氣咁差 講到老奉要四重咁

如果把嘢冇爛到 希望之後可以俾真希用

正路55555唔會想把野留係世上 唔破壞都應該無人拎到

死傻閪 死返入你老母閪度咪無人劇透你

入嚟想討論劇情，結果成班傻閪喺度拗四唔四重

結界下全島無為轉變 定撈埋做一舊野

又一千年前

隔離廠玩時空追溯先大炒完
芥見想跟？

虎仔唔通又係混血
一護咁

天使惡魔

有冇人覺得有少少暴走
連天使都出埋

萬聖節

睇咒術唔睇佢暴走睇黎做乜

四重迴戰

腦魔又蠃

好撚好睇 五條係咪就快出到黎 咁快削定戰力留兩個喺天元到

大哥留守係咪死的機會無咁大

作者對55555有偏見
應該無咁快掛
可能主角團玩到大左先岀得返黎

假油直鏟入嚟都要死
獨眼貓派便當無手軟

但其實就咁睇件事有啲負碌
1. 甚爾收組織錢去殺理子
2. 九十九無意中引導夏油墮落>夏油被乙骨打敗>肉體比腦魔拎走

要解釋就係第1件事腦魔有參與
第2件事可以話唔係必要嘅，只要腦魔有信心打敗夏油

天元

所以腦魔真係勁好運囉
等成千年終於集齊所有條件去做全人類進化
仲要係一件事件入面齊晒

佢都非咗一千年 終於歐到

我反而覺得應該完場先再見到55555

伏黑：代老豆向大家道歉

天元：係禪院甚爾打破左束縛
伏黑惠：邊位？

但一千年後宿儺道成左肉身

套嘢一路咁和風 突然整個天使出黎

又話星漿體有backup

天元星漿體六眼三者有束縛
星漿體六眼喺天元需要更新肉體嘅時候誕生
正常黎講星漿體or六眼喺元元同化前死左都會即刻有新嘅星漿體or六眼 back up
但係伏黑爸因為零咒力打破左束縛
星漿體冇辦法再生多個岀黎back up，所以天元同化失敗
即係99其實冇講大話，佢只係情報不足覺得星漿體依然會有back up

硬係覺得天元最後都係會俾假油搞掂

反派要達成所有條件先會死架嘛

大哥勁撚到比人指名

我大哥世界第一

諗番起直哉個on9仔仲諗住贏到大哥

大哥應該要食晒另外6個細佬啦

比較想知千年前有“天使”呢個概念?

點會冇
但佢唔係西方基督教嘅angel咁解

大哥同特級齊名

甚爾真係好撚型

等等 大哥第一日就係特級咒物

Wiki羂索係觀音既其中一種 然後象徵普渡眾生 假油既計劃都算係佢眼中既普渡眾生 會唔會有關係呢

特級咒術師正路勁啲

赤血操術有個缺點，就係用起嚟要儲力，所以驚比人埋身，但大佬啲血有毒所以抵消咗驚近戰嘅缺點，對手一掂到佢啲血就出事

而且大佬可以用咒力變血，大把貨仔，唔似得憲倫打直哉嗰陣個用咁多血，正常人一早含咗撚，係得佢先可以唔洗就住就住咁用血

仲要佢打交嗰陣勁撚醒，打虎杖嗰陣提早收埋啲血，結果就算機械丸諗曬計點都冇用

其實佢好撚勁

唔係好明點解甚爾零咒力就可以令星漿體冇左back up?

因為佢唔屬於咒術世界，唯一一個完全零咒力，連普通人都有少少咒力，佢係零

死得最快過幾話夏油拎住天元同大哥個頭

想睇直哉俾真希打死

天使=天嘅使者咋
只係借左去用黎代表angel

咒術迴戰 = 幽遊白書 + hunter

咁仲有99做天元護衛 除非佢又唔撈走左去

今次佢似會做到底嘅
同天元吹水有更多資訊

所以佢先可以埋伏到55555
冇怨力嘅佢透明人一樣
冇野detect到？

可能都係要宿儺借力量
虎仔做一拳超人完件事

其實可以順藤摸瓜咁推嘅
甚彌0咒力 體術屌打55555下
但單單體術打唔贏55555
咪去左搵天逆鉾
然後55555發現天逆鉾剋到佢
搞到封印左
變左搞到55555自己ban左自己嘅逃生方法
咪變左x factor破壞左因果

同時唔係因為甚彌 55555可能一世都學唔識反轉術式
同時因為55555瀕死學到反轉術式下
令佢死唔去 所以新嘅六眼誕生唔到
殺左甚彌同時變成最強下
令真夏油黑化 引致百鬼夜行
同時令黑人條繩都俾55555燒埋
所以甚彌咪變左打破因果個個

仲要生埋個有十種影法術既仔應該影響埋宿儺

其實條黑繩上年先比55555燒左

宿儺：原來惠爸先係真愛

乙骨：可以理解

其實我覺得天元同化本身個背景係有少少講緊天元佢地本身係信個世界係有命運呢樣野。
個命運既起源係由咒力同束縛型成既因果關係。
但偏偏伏黑個老豆因為0咒力
所以能夠脫離／打破呢個"命運"

但如果真係有命運，老豆本身又唔應該會出世。所以最後可能都係講緊個世界觀係無命運。

sorry for 1999

天元大人咁立flag法好危險喎

又一話睇完都唔知睇左乜

最撚驚係99突然轉呔

覺得天元唔係真想要護衛
而係想腦魔殺到嚟果時有人可以直接拔除自己

但係佢不死wo

不死係術式嚟姐
55555廿幾年命仔都可以逆行術式
天元5百年命應該可以關吧
利申9up

惠你唔記得爸爸個樣又唔記得佢個名
究竟惠幾時先知道爸爸嘅事

作者話等55555岀返黎會同佢講

之前輸左兩次
贏左一次但結果都一樣
今次終於攻略成功
前後玩左成千年
人類科技都已經變到識上太空
換個角度睇
腦魔呢個瘋狂科學家真係屢敗屢戰、百折不朽既好榜樣

覺得真希會走上惠爸嘅路線

呢集信息量大到我要重覆睇四次
想知點為之唔知睇咗啲乜

好難 佢冇咁勁

作者話佢會拋棄d 野變勁呀嘛
係到估定乙骨會為佢而死

如果真係咁

乙骨去到彼岸見到里香
里香：你好似為左其他女人而死
乙骨：無ar 好朋友黎姐 佢自作多情

真希直到最後都係單戀

乙骨：里香>>>>55555>狗卷>=真希>=Panda

原本諗住直哉出場會講 點知咁快退場

規則度有條話唔遵守乜野就會剝奪術式
應該係佢執行

連脹相都輸 勁廢

大哥係特級 直哉只係特別一級術師

大哥同2個特級術師一齊比天元點名留低做食蕉喎
點會廢

唔會講到大佬好廢咁先

術式行頭既世代
三大宗家應該狂生仔先係

如果當大哥係咒靈嘅話就有特級 但如果當佢係咒術師嘅話就應該得1級

里香心諗 成左佛都要綠我

尋找除念師

係wo 呢個推測似真

點解咁多字但係呢話咁好睇

睇完今集覺得直哉on9仔黎
搵個做得護衛既打
555封印個到咁講
最尾應該會出返場

拎獄門疆裏出黎好似百寶袋咁 好奇怪

百幾個正評
原來有咁多人留意呢個post

呢個po好多CD Rom

其實我從某個point已經開始睇唔明佢既設定同規則 已放棄

好想知之前兩代六眼係咩樣

好好奇如果巨人入面嘅Jean講左自己鍾意嘅女仔type(黑長直靚女)同埋萊納講出自己鍾意女王嗰Type（單純唔做作嘅女神）俾東堂知，佢分別會做出咩反應？

利申：東堂知道伏黑惠無咩要求嗰陣話佢「好無聊」同埋虎仔講出同東堂一模一樣嘅類型（高挑屁股大，好似Jennifer Lawrence嘅女性）嗰陣佢感動到做左虎仔嘅bro

約想依集開始準備啲咒力
假油一入到黎就成間房都係血色

好好睇
覺得依家開始先係「咒術廻戰」
之前都仲係「咒術高等專門學校」

脹相仲要冇乜實戰經驗 睇黎特一級=火影特別上忍

其實血涂同壞相都係特級

今話啲資訊多到，解咗好多之前嘅疑問
好正

照咒術世界入面既因果觀，為左術式狂生仔因應會生一堆廢柴

生到一兩個勁已經得掛 術式>all
所以直哉有勁術式先咁串

一班成日拎住把刀嘅傻仔

甚爾知道手尾咁撚長既話會唔會好後悔接Job

血塗似on9仔多

原本都好期待五条家有咩人
睇到直哉出場之後
都係算把啦應該都係廢嘅

如果個天認為個仔值得有勁術式，生一個就會有（好似惠咁）
如果唔值既話生幾多個都無

天使諗起電鋸人

好似有講過五条家係靠55555一個撐場

講真，如果仲有一個55555一半勁都不得了

佢會做得好開心就真

覺得無聊跟住打柒佢哋

What?佢哋兩位唔係冇要求wo

特一就係一，不過唔似一級咁under高專

如果知會搞著個仔嘅話應該會

重睇咗一次
唔係幾理解到點解涉谷戰入面甚爾會無啦啦亂入章魚人個領域

咁你咪問作者囉
想我地點答你

因為佢專搵勁嘅人黎打

涉谷當時咁多勁人淨係去果度
然後又無啦啦打打下自殺
為岀而岀咁

為左賺錢賭馬搞成咁

咁嘅話只可以話係因為惠個邊近d
點解唔去宿儺 漏壺呢點又真係無諗

五條係detect到甚爾
有一幕係五條細個時，甚爾去觀察下新六眼係咩人。
五條擰轉身一眼望住甚爾，甚爾都驚訝佢竟然被人發現

可能55555眼中突然有個唔同色
好明顯

惠喺領域開咗個窿
比甚爾上身條友咁啱又係附近
術式失控導致佢周圍搵勁人隻揪
所以亂入

你夠為問而問啦
你唔爭在可以問埋點解宿儺有廿隻手指
點解惠咁啱繼承到十重影法術
點解咁啱五條有齊六眼同無下限
點解乙骨有咁多咒力仲可以複製術式
點解甚爾咁啱又會天與到完全冇咒力
點解會有咒力嘅存在

漫畫點解會出現
點解人會畫畫
點解會有人睇

點解會有人
點解會有地球
點解會有宇宙
點解會有世界
點解會big bang

佢今集講因果 六眼 之類 只會得一個
佢地要搵果個術式 已經死左
可以狂生 刷出黎
重要係宗家 生既機會率高D

漏瑚又會遇到另一個天花板

甚爾潛意識想見下惠，身體又偏向尋找強者，兩者合一就去咗搵陀艮咁樣理解可能好啲

唔會啦 佢地果幾個都唔夠章魚打

不過佢依家個形象就係似西方天使

唔出老豆果到會全滅

唔知天元知唔知道宿儺嘅目的

仲可以直接問埋剩低5隻手指喺邊

公式書講過55555嘅睇野嘅問題，係話佢可以感知到咒力，帶咒力嘅野佢可以透過咒力嘅形狀，知道佢地嘅位置同動作等等

相對地，一啲死物（例如建築物咁）因為無咒力，佢都會感知到有一啲無咒力嘅輪廓，所以佢會知道係牆唔會撞埋去

如果咒力喺佢眼中係好似空氣粒子咁，本身都有比較稀薄嘅咒力喺度飄，然後有啲生物咒力密度高啲有啲低啲，咁佢遇到甚爾嗰陣，應該係feel到有幅牆有個人形嘅輪廓咁喺度行

咪就係講到佢老豆出嚟唔知做乜咁

假油：
我終於明白喇
上天係想睇到我同天元嘅對局
所以先要我喺人間漂泊一千年

脹相同另外兩個人都唔同lv

一出世死哂

千年一遇天與咒縛伏黑甚爾做左殺手接左殺星漿體job
千年一遇咒靈操術夏油傑同55555做左親友一齊接任然後黑化比55555殺死再偷屍利用封印六眼而家仲可以吸收埋天元

腦魔真係事業型反派典範

宿儺uccu

廚房佬：千年等伏黑惠

佢同伏黑負責愛情線

純愛戰神兩面宿儺

睇完呢集覺得5條家重要過另外2個好多

巨人爛尾之後而家睇咒術好怕佢咁多伏線設定收唔返
要保持距離唔可以太期待
但係又忍唔住睇情報睇大家討論

天元講左未全能到通曉人心

睇作見講故事既功力，真係完全唔擔心

有一吓以為天使嘅術式係變出咒具

真依：甚麼也不想看

久保FANS
係"型"方面好似

兩個開獄門既道具冇晒 晨早封左自己後路

天元先五百年貨仔點解會叫千年以上既假油做孩子？

佢係每500年同星漿體同化一次去刷新肉體情報
只係最近嚟一個500年之後無同化無刷新到肉體，先開始進化

點解動畫連續幾星期都無更新？

完左了

完左啦都tvb式end左
等年底劇場版

咁鋪法腦魔一定食硬天元

清平時係咪冇追開番

唔咁作
點封到555咁耐
不過天使又唔知幫邊一面

千年前嘅人，應該都同宿儺有啲關係

可能連天使本身都對六眼有私怨

睇個樣就正方果面既

傻啦, 正方果面既人個樣先最似奸人

要召喚返咒術學校班人既奸人樣圖

係喎，果張圖

又要推下

佐為

咒術格局細好多and作者set好左3個大事件就收工
應該唔會爆煲既

輸過兩次所以之後先一出世就殺

on9 問題

任佢作嫁姐
佢話天逆鉾55555一路帶係身不過唔用住鍛煉下弟子都得嫁

黑人突然揾返黑繩又得

無限嘅一半都係無限

睇返真係好好笑
黑人：條繩用左幾十年心血整
55555: who cares

天元話左天逆鉾唔喺日本
佢結界內監察唔到

至於黑繩，之前又話係織出嚟既，再織唔得咩

我都覺呢到話搵唔到就搵唔到有啲格硬

風水輪流轉

見到嗰天使諗起小畑健套platinum end

幾十年先整到一條

如果真係一定要有解答既話
不外傳手藝
殺一代人就立即失傳
如果55555都知果兩樣野可以解獄疆門
千年老妖點會唔知

毀滅左都係監察唔到

黑繩可以話搵唔返識得織既術師，不過真係有少少夾硬

覺得作者想補飛講返點解黑人頂到認真55555十分鐘，因為條繩真係神器黎

五條行完五之五
腦魔就行天元

入漫畫post問動畫 你都on99

我的咒術學院

答下都唔係好委屈啫

來栖華=Lucifer

天使變咒具係隔離chainsawman

第三手都係五之五

即係奸角

係喎

KURUSU HANA 同 LUCIFER 我覺得唔算好似

來栖係菅原家分支黎

？

Sor，唔知有分

之前個個星期有追咒術迴戰

請問係邊一話？

第0卷

呢個係官方設定/ 日本姓氏由來？

六眼既一半係三眼

姓氏由來嚟
但唔知芥見係咪真係有參考到呢點

講超姓氏由來，裏梅係菅原家嘅家紋

唉 咒術界嘅時臣 本來覺得佢最多搞到夏油黑化，點解依家搞到全世界剷

其實佢都係禪院家迫到佢咁姐

最後果下係慘 本來蠃到一次五條夠吹一世
俾佢再嚟多次分分鐘可以再出計蠃到
但就係俾佢家族逼到想殺死當代最強術師嚟證明自己

冇記錯之前有人po 話甚爾嘴角有疤係因為細個比禪院家同啲咒靈困埋一齊

星期4都仲未有情報既

from巴哈

146情報

硝子：用反轉術式不斷提供新鮮既肺部

btw，見到戲院諗起炎拳

又煙又酒
應該係涉谷事變之後加班到仆街
伊地知又繼續做社畜

大哥哭了

乙骨又同大家分開了

秤勁過乙骨子

邊度講。。。

究竟而家想點

想問
而家成個重點係咪
要阻止腦魔將人類同天元同化
跟住同埋想辦法放返555出嚟

146 入面乙骨自己講

但佢有講係秤？

「秤」你地心入面讀ching定平？

cing3

大家掛住玩死滅迴游, 邊個劫法場救校長

Panda快啲去救你老豆

諗諗下 其實都好奇怪
百鬼夜行 東京事變
都係得幾個一級術師同學生去應付
其實果啲特別一級術師呀
學校畢業生 同御三家其他術師做緊咩

不如話其實咁耐都係得依三個年級

硬係覺得把天逆鉾最後會交去真希手上拎黎打大佬

成個禪院家柒哂之後出黎救場，贏埋家主之位

涉谷事變其實d人員好頂點。
五條一個已經係天花板，加上一級術士係禅院家主，日下部新陰師範，冥冥同七海係五條同時段後輩，似乎都係頂級人物，東京校長外圍指揮。而且畢業生唔見得好勁，好似豬野都係二級上緊一級。主角團已經係準一級（有拔除/驅逐特級經驗）

倒返轉，所謂特別一級似乎係名譽位多d（or不受控所以係特一級）

而且御三家可能主要集中係京都，之前夏油搞過兩個地點既百鬼夜行事件，可能剩餘既御三家提防京都受襲。

同埋涉谷係咒靈同腦花發動既特發事件，唔似百鬼夜行係有預告事件，未必集齊咁多人（當然更加實際係作者唔想處理咁多人物，亦都冇埋咁多人物線）

而家Jump唔會咁錫住d角色，好放任作者派便當，真希挨到一次，未必可以挨到下一次。

反而好似七海咁，死得其所好過。

可能係佢阿妹死

冥冥係五條嘅前輩嚟
不過涉谷事變睇返個配置真係唔算求其，芥見都講過大部份術師二級 ~ 準一級已經封頂，
而暫時漫入面提過嘅一級（東堂、七海、冥冥、日下部，夜蛾）都已經喺晒涉谷
特別一級係高專相關人員以外但實力上有一級嘅術師，
公式書話直毘人都成日去東京幫手不過報酬係巨款，所以御三家班人本身應該都唔易請得郁

同埋日本咁大同日唔會得單一事件要人手啦，涉谷事變機械丸都做咗手腳派咗京都校幾個人去出京都嘅其他任務

幾時先會出場呢

硝子真係女版乙骨

真係格格都錯

隨心型漫畫家
觀眾入咗戲唔覺

今期講
乙骨話狀態好既時候比佢強

有call到御三家啊，連146提到嘅北海道阿伊努咒術連都有

喺咒術既世界入面可以做到有可比性
仲要係同乙骨做比較
加上係視乎認真度/狀態

估計秤係咒量爆燈或者有優秀咒力控制既暴力型
唔通繼巴打之後虎杖又多個師傅
今次教佢注入咒力去咒具/武器?
咁岩真希又去緊拎咒具

聽落虎杖無術式，根本唔怕被剝奪
唔知可唔可以順水推舟
被剝奪時就換宿宿出嚟
依靠生得領域住喺虎杖既宿宿無左咒術仲生唔生存到

睇圖透 乙似骨謙虛 真希聽完話並沒有

乙骨不嬲都自謙得好緊要

乙骨似*

想問下逢星期幾同隔幾耐更新

宿儺係未爆彈，控制唔到。唔係好似火影鳴人同九尾已經和解

正路每個禮拜五更新

下個post點都要pin咗個遊戲規則先

成個post都係討論遊戲規則

重要每個角色得到幾多分數都討論

未必，幾十話前55555已經將佢2個一齊講
應該水平一樣，但乙骨穩定d

到而家都未睇得明遊戲規則

乙骨係四大特級術師喎
真係有得比？

睇完情報大哥叫虎仗唔好死 其實係講緊自己
越黎越覺得下次大哥虎仗相見個陣 大哥應該無咗條命仔

忠於傳統嘅咒術界根本漠視呢種壞學生類型嘅人，仲點會認同佢升佢級，之前佢地連乙骨乖乖仔形象都唔係100%相信因為唔係御三家出身純粹當工具咁用

除左人手分配 我覺得就係御三家同其他咒術師未必一定要幫你手 作者寫到人性咁真實 有共同敵人唔一定係戰友
一係好似要出錢請我幫手咁樣

唔係幾明點解最後會特登講個藝人

因為佢係死亡洄游嘅洄游者之一囉？ 應該同來栖華一樣係新角色嚟

3:7
唔想見到個咁醜嘅人用

新角個樣好似東京食屍鬼既BOSS

芥見咁識做人設點解唔畫個潮啲嘅新角色（如果佢會好快死就另計）

原來係硝子

舊多二福？
OT 多咗黑眼圈又重咗啫 越來越似乙骨就真

成隻猩猩咁好醜
希望佢快啲死

上唔到

同高羽講嘢嗰個男人芥見係咪照住漫道個主持小林嚟畫

好鬼中意啲點到即止既設定，夠吊癮
到底前傳同今話都提過既咒術連係咩傢伙組
秤金次實力水平去到邊？性格好唔好？
仲有組屋鞣造，係同京都校長打打下被55555削人棍嗰個，做過把識得飛+握既刀畀幸福佬，佢個工房有咩好嘢？
好想快啲揭盅

根據作者咁仆街既性格,睇黎虎杖一定會對上佢..

成堆55555派同特級蛇王+天元大人利害關係一致
御三家為首既傳統派就變左單純抽油水咁
有一堆勁術式勁既特別一級+咒具都好 睇黎真係最多搞下局同最後尾下刀

仲OG同OB 唔知係咩呢

咪畢業生old boy old girl

依家虎對大佬感情未夠深
應該再深啲嗰陣芥見就會落手

仲未接受到真希個新look

有冇人明最尾肥佬講嘅兩種人
前者明 後者啫係點
啫係明明唔有趣 但靠運氣所以紅

前者應該係天才
後者應該係靠運氣/公司紅 之後自我感覺良好

芥見係漫畫界西尾維新

咁係咪啫係叫佢放棄

最後個藝人係唔係講啲洄游者要受到刺激(負面情緒)先會術式覺醒

不過佢哋覺醒咗應該都唔會好勁呀

五條家係咪唔理咒術界嘅事

直哉出嚟係搞笑嗎

哪兒來的小丑

禪院家個4個特別一級感覺好廢
伏黑個邊55555 乙骨 虎仗是但一個都可以收佢地皮

廢就唔知 冇存在感就梗
依家又出到千年術師 全知術師
又迴游者咁 邊個仲理佢特別一級
芥見可能都唔諗住畫佢哋幾個住
大把嘢未畫

死滅個設定煩撚到
點樣諗出黎

HxH

乙骨又被ban 可能等劇場版上畫先見到佢

九十九由基帶左東堂入行
連佢都無提供上次大戰之後東堂既線索

我最關心既東堂究竟去左邊呀，而家咩情況呀

芥見真係好撚衰
145：
乙骨：我唔想再同大家分開了
146：
乙骨：我要單獨行動先啦

無左術式
正常應該會搵埋佢 但提都唔提下

今集最尾果part係現在式黎？
前幾集乙骨虎仗係條街到打果陣明明東京成個廢墟咁
而家同我講仲有藝人係劇場開show講漫才⋯
做乜鳩

一樣樣

咁戰力天花板一直係到劇情又好難發揮

東堂無左術式都重係好勁

不過最好都係希望佢有返術式啦

其實東堂如果掌握到領域，咁佢就可以係領域內有返術式

應該再出場就係救場架啦

會唔會又係三七分定五五分

次次出場都救虎杖場

虎杖識到佢真係有今生無來世

去咗握手會呀

可能小高田都覺醒咗術式 東堂去幫佢

應該係同人拍手就發動到術式
自己拍就唔得

釘哥狗卷東堂繼續被遺忘

可能整個義手咒具注入自己咒力就搞掂

諗返起127個彩頁其實係唔係小高田嚟
東堂同釘姐

團長 打 希索加 果篇真係睇到頭爆

我冇理解錯既 總之就係最開頭比普通人走左之後 就有入冇出 參加者一定要keep住殺人 殺人有分 儲夠分可以加rules 係咪咁

有冇人覺得套嘢一話比一話好睇而家有啲hxh入GI /噬謊者入島既feel 格硬放堆主角係個空間到玩遊戲 呢啲篇章只要規則合理 多數都會好好睇非常期待之後既發展

時間線唔同？ 開show個陣可能係啱啱開波

釘擺明係伏筆，刻意唔提
虎杖問到都只有沉默回應

狗卷斷左手有提過

係得東堂繼續消失

柒咗 啱啱見到 "東京都成那樣了"個句

成個京都校都完全冇提過

歌姫個術式開到未？

其實而家睇落

五條真係強係強六眼

無下限術式反而只係超橫蠻既輸出防禦一體化既技能

但係真正令五條變到天花板係六眼
六眼令佢無所不知無所不能無限mp

記算佢生得術式唔係無下限術式係其他術式，如果靠六眼都一定係特級中既最強

其實澀谷事變仲有好多嘢未交代哂 肥達 京都隊而家都有新消息
我覺得佢哋應該會遲啲先出場 再講翻澀谷啲後續

芥見根本冇可能兩三年畫得完

漫畫家喺訪談講嘅嘢唔需要太認真
幾年前青山講過大約一百話之內完柯南，結果依家仲連載緊

五條家有無下限術式既唔少, 六眼先少
有齊無下限同六眼兩樣更加係千年一遇

其實唔使咁認真, 你理解成龍傲天男主就得

六眼唔係無限Mp 只係睇到咒力嘅流動
而無下限術式需要好精密操作對大腦好大負擔 六眼就可以將消耗減到最少同埋容易操作 同時用反轉術式補腦先可以無止境咁用無下限術式
無下限術式其他人都有但用唔用到就要靠六眼先得

未去到千年一遇⋯⋯
400年前都有個六眼加無下限

真 有攻擊能力嘅術式有無限mp一定屈機
但不義遊戲呢d搭六眼唔知會點

好好奇十種影法術點同佢打

應該都係拖佢去打魔虛羅

未必既，可能十種影法係果時既最強。

好似大家都揸AE86，有人做車神，有人飛落山

好似夏油所講：因為係五條，所以係最強

靈魂唔完整

無為轉生招技真係太屈 基本上掂到就玩完

咁如果拎左東堂嘅不義遊戲

55555會勁
????

55555唔洗無下限都打撚死2隻特級咒靈

已經去到是但啦唔想深究既程度

佢唔用術式都用體術打到兩隻最頂級既特級咒靈食晒屎

睇下乙骨點用咒力強化自己肉體
重有機械丸用大量咒力發動既大拔炮
呢d 齋咒力非術式
有六眼既五條應該都可以無限咁出

伏黑係咪一日到黑都諗住同對手一齊炒車落山既車手

可能當年既當家只有學生時期五條既水平

你個名

入面好悶

好想快啲出動畫第二季

睇完呢兩集以為自己中咗無量空處

上埋個劇場版就有

其實東堂可唔可以用反轉術式醫番好隻手

佢唔係無左術式
只係無左隻手嗰part既靈魂
滿足唔到條件開唔到術式

反轉術式醫唔到靈魂

唔知東堂移植其他人隻手會點

識無為轉變應該就可以醫返？

理論上做到
好似機械丸咁

咁之前七海第一次打真人比佢打到嗰肚 受左重傷其實係咪好唔返

yes 用一套武功分出勝負 都係睇使用者點用

惟有睇下作者會點寫乙骨

用咒力護住左靈魂，無事

攬炒大師-腹黑惠

變撚左第二套漫畫

呢part 個鋪陳好差，基本上係睇唔明

可能去左做小高田應援團，然後昇華靈魂。

全新既東堂葵，可以用心跳鼓動靈魂，高呼小高田就可以發動術式！

利申：9up

咁係咪同真人打嘅時候keep 住用咒力保護住靈魂 咁之後就算比真人打中 都可以用反轉術式醫返好

依家鋪之後既劇情姐, 好明顯作者一開始已經想咁寫, 咒術好睇就係好睇在好多野唔係即睇即明

唔知啊唔知啊
作者冇撚講過啊

睇完死滅啲規則，我就好似虎杖咁

好強

淨係無術式都係一級戰力，但係無埋隻手就差好遠喇

機械丸都可以搖控
如果有人識整假手要用返應該唔難
睇下作者想唔想佢出場

唔討論鋪陳
規則本身係好直白
如果再簡化 大家對以下基本理解有咩唔同
中左羂索無為轉變覺醒左既人 19日內唔到結界內宣誓 就會死
而宣左誓 但19日內冇殺過玩家既人 都會死 (btw 伏黑好似有計避免)
殺人有分 夠分可以加規則
而其他普通人/術師 只要進入洄游既結界就等同宣誓

而遊戲本身只係一個儀式
儀式目的係將全日本人渡往彼岸
而渡往彼岸既人先有條件同天元同化

係嘅，真人本身唔洗打靠無為轉變都好使好用，所以先話虎杖係天敵因為唔可以改變佢靈魂迫到要同佢打拳頭交

伏黑每一篇都有諗住用魔虛羅攬炒

諗諗下又真喎

乙骨如果仍然可以仿模所有術式
佢仿模無無轉變就可以醫好晒所有人啦喎

想分享下自己學鼓5個月，第一次挑戰BPM185嘅難度
Cover左廻廻奇譚。
除左隻腳好似都唔係好跟到
睇下有無鼓手大大指教下有錯同可以改進嘅地方

揾乙憂刷分

打拳頭交都唔係大問題
最大問題係虎杖同釘哥係直接擊中靈魂
另外除非係大拔炮同庇式嚟啲炮擊可以燒到佢渣都無

禪院同加茂家無論出幾多個一級都唔夠五條家一個六眼勁但係4個特級裏面五條同乙骨都係同五條家有關，禪院同加茂一個特級都產唔到出嚟

有嘅
惠係禪院囉，但係都係因甚爾先至有佢

一掂虎杖嘅話就會畀宿儺一巴車返出嚟

大哥真係好正

到宜家都未認真講佢術式係咩

其實點解無一個菅原家

用咒力護都有限度，七海第一戰如果中第二招都收皮

有好多概念好難明

仲有 啲目前好路人嘅角色唔係好有印象
成日唔記得佢同有關佢嘅嘢

Btw有無人唔係好鐘意追未完結嘅漫畫
睇最新又唔記得以前嘅劇情同埋啲人物

小朋友，第一次追漫畫？

你自己都識講係追漫畫

咁你咪要等到60歲先追one piece

真係好難明 睇到最近果十幾話真係

漫畫唔係話菅原家創辦人係咒靈咩？

作者近幾十集寫到複雜到 睇撚到